【意甲霸王】再擴冠軍版圖 C朗完勝美斯

達斯提前奪得聯賽冠軍，今季首度登陸意甲嘅C朗拿度，成功再擴展佢嘅「冠軍版圖」。C朗拿度繼3奪英超冠軍、2奪西甲冠軍後，再將意甲冠軍收歸旗下，成為史上首個囊括英、西、意3大聯賽錦標嘅球員，歐洲4大聯賽入面有3個被佢征服，可以話係去到邊贏到邊。

C朗拿度18歲就加盟曼聯，喺07年、08年、09年連續3年贏得英超後，毅然轉戰西甲投效皇家馬德里，雖然面對「地上最強」巴塞隆拿，但佢亦喺12年同17年2度贏得西甲冠軍，去年佢再一次挑戰自我，以33歲之齡轉投祖雲達斯，最終順利贏得冠軍。

C朗同美斯嘅「球王爭論」難有答案，不過C朗勇於尋找新挑戰嘅勇氣同毅力，就令佢勝過一直留喺巴塞隆拿呢個「Comfort Zone」嘅美斯，至少喺「冠軍版圖」呢方面，C朗可以炫耀自己曾經征服過英超、西甲同意甲3大聯賽。

加唔加埋德甲，法甲

唔講以為牙朗踢緊安玻里拎意假

屌 你去猁狗拎到英超我就話你勁

英超3次，不了，叫美斯啦

下年係咪去拜狗

1000%留隊

Why

佢自己講

但佢都有話自己係歷史第一

如果美斯肯去鈀拜蛆鏝 五大聯賽冠軍容乜易
人地做one club man 又比你屌comfort zone

無衝突

如果我朗踢巴塞起碼10連歐聯加西甲

奧雲咩

小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花小花

C朗係小花？

托迪正一溫室小花
唔敢去其他地方證明自己

羅馬弱隊點同

C朗踢邊隊廢隊？

轉隊仲要轉埋國家
要磨合,適應

曼聯

費sir 曼聯都叫廢

16郎皇馬

牙朗真係醒 明知自己技術唔夠小花黎
特登去哂咁多個聯賽既班霸踢黎破紀錄
欣賞